\begin{enumerate}
	\item Понятие импульса тела. Формулировка второго закона Ньютона с понятием импульса. Уравнение является выражением основного
		закона динамики материальной точки.
	\item Изолированные системы. Принцип относительности Галилея и закон сохранения импульса. Вывод закона сохранения импульса
		через третий закон Ньютона.
	\item Определение центра масс. Импульс центра масс системы.
	\item Реактивное движение. Уравнение Мещерского. Применение к решению задач.
\end{enumerate}


\bigskip
\textsc{\large{Литература}}

\bigskip
Бутиков Е.И., Кондратьев А.С., ``Физика для углубленного изучения'', \S\S 29-31, 1980.

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: